點搞

咁搞

食西瓜未

未

渣ga

想等埋你一齊

搞gay?

食西瓜

食女就join

等你介紹

我全都要

我都要？原來你才是搞基那個

點解會有呢個錯覺

你全都要唔包括我原來

靚女？

靚仔

咁唔包括

Sad

人生係咁

點搞...

我知就唔駛開lo

我知

咩

打晒問號

你有無理過問號嘅感受？

打埋你

有無理過我感受？

靚女?

咁唔會理

點解

唔係靚女

你都唔係

我係女睇靚女做乜

你居然想棄養巨龍

whatsapp?

原來係東瓜

係啊 hello

Hello

懶 今日唔出街

又話打邊爐

今日我都係屋企打

會post上來嗎？

應該唔會

Ok

兩條友傾一個post

No

I love you

屌

乜撚野

好撚悶

單機過聖誕？

我咁型 點可能

多女
有靚女介紹未

減肥先

瘦過你

珍 我肥過豬

連豬本人？

細聲啲

想同你合照

Ok 樓下等我

你樓下？ok

快 凍

黎緊圍爐

譚仔門口等

比啲時間我化個妝

你咁撚靚洗閪化咩

Me = A0

諗唔到食咩都要比條女屌

i don't love me

做人有得揀

食佢

似有還無

Say the following to your girlfriend: You're gorgeous, cute and pretty. You're the best thing that has ever happened to me. Your live is what keeps me going every day. It's awesome to spend my life with you. I'm looking forward to spending the rest of our lives together. Last night I sent an angel to look over you as you slept. The angel returned to me and when I asked why? The angel said that angels do not watch over angels. This afternoon I went to the hospital and got an x-ray, do you know what they found? You in my heart. The doctor said that my heart will always be fine with you in it.

用口唔好用手

試下囉 唔通認命咩

老婆老婆 做多左啊

幫幫口？

我唔係未試過

抖下先 抖克再試下

抖完

我今晚都打邊爐，仲買埋你係提議呢隻午餐肉試

好多牛
我打邊爐好少食午餐肉 通常都係煎黎食

第一次用午餐肉，真係唔鹽，不過味道都係我隻好味啲

健康啲啊
響玲都無 渣ga

本身唔鍾意食響鈴，鍾意食炸魚皮不過唔記得買

聽日買 就咁食

打咗就算

再打

唔啦
怕熱氣

我鼻頭又有瘡 本身今日食雞煲 好彩取消左

打完邊爈立即飲涼茶就冇問題

唔記得左

下次記得啦

涼茶飲多啲，身體皮膚都好啲

就黎死 由佢

唔飲就算
唔好亂講